的士佬同警察真係世仇

諗左好耐點解好多的士佬都好幫我地
屌原來係啲仆街畜生不停抄的士佬牌$450

推

啱啱喺尖沙咀搭的士返黃大仙幫拖 的士司機知道我地係義士即刻義載 我地係咁俾錢佢都唔收